2019/07/28 城市論壇 【無法無天 白衣襲人亂我城 光復元朗 官警鄉黑怎釐清】

城市論壇 【無法無天 白衣襲人亂我城 光復元朗 官警鄉黑怎釐清】
2019/07/28

今日嘉賓：
林卓廷
立法會議員

侯志強
上水區鄉事委員會主席

鍾健平
「光復元朗」遊行申請人

薛浩然
新界鄉議局研究中心主任

港台電視 31
RTHK Screen app 直播

即睇

12點～

Push

開始

推

黑警

民建聯消失咗

唔知幾時開始民建聯無上過黎

侯志強點講都唔死

成班暗屌何君妖

佢好中肯今次，比想像中好

屌 擺明中聯辦拖新界佬落水啦
君堯哥痴埋中聯辦就多左成十萬票

push

今鋪都唔關佢事
點講都立於不敗之地

成班開始直線屌9 君妖

個阿叔 friendly fire 工聯會

無差別攻擊